三號風球又要睇返三號風球下被垃圾筒KO既師奶

睇左10幾年都係咁好笑